人間悲劇,原來我呀媽唔係我親生架

一時之間應該點算好

咁係邊個生？

你阿爸先係你親生？

你阿媽外判左個閪出去

你當然唔會生到你呀媽啦

你啊媽唔係你親生好正常嘅 係你啊媽生你出黎架嘛

咪係 恥笑開始

你唔係呀媽親生定你呀媽唔係你親生

Mk文學獎

好小事姐。當冇事發生過咁，慢慢就慣

我都唔知我呀媽係咪我親生嘅